【AV血淚】波多野結衣為養男友拍AV 貌似林志玲走紅被富豪問價共睡

現年31歲AV天后波多野結衣，因被貌似林志玲而廣為人識，更曾客串黃子華賀歲片《棟篤特工》，波多野結衣早前接受日本媒體訪問，大爆入行辛酸，出道近10年，波多野結衣拍逾2000部作品，卻曾因遇人不淑，幾乎散盡財產。

波多野結衣在日本節目《じっくり聞いタロウ》，大爆入行秘辛，她自言在岡山讀書時，因為性經驗比別人多，更曾跟男同學親熱，被人譏為「岡山公廁」。

後來她進入AV行業，一出道被公司力捧，成為片酬最高級別的「專屬AV女優」，每月拍一套作品，21歲年薪已1,000萬日圓（約72萬港元）。

而波多野在做女優前，已有一個穩定男友，當男友知道她賺取高收入，便不斷搾取結衣的金錢，波多野透露，3年間男友共揮霍了千萬日圓。

最可悲是，波多野結衣後來不獲「專屬女優」的續約，開始需要接拍大量各種形式的AV，才能應付男友的開支。最忙的時候，一個月只有3天休息，其餘每天也要進行AV拍攝。

而她對劇本亦不能揀擇，波多野表示有兩套作品最令她難忘，分別是全身塗金粉及扮光頭尼姑。

波多野在節目中並提及，後來有傳媒指她跟台灣名模林志玲似，令她人氣急升，才由事業谷底走出來，甚至在港台兩地擁有巨星級的待遇，先後推出寫真賣、走紅地氈、拍廣告，波多野更曾演在黃子華電影《棟篤特工》中客串。

波多野又指成名後，就被一些亞洲富豪開價800萬日圓（約58萬港幣），邀她共睡，但她認為有違良心，最後拒絕了。

出旺角啦屌你

點解同富豪做有違良心

拍av=做妓？

不推文回覆 stop

金粉餅個系列真係又唔好j 女優自己都唔鍾意
R18長期又唔減價

一個月休息三日，姐係黎緊m 都拍

臭鳩插臭閪
成個片場都臭

被人譏為「岡山公廁」

拍av起碼 男女優，導演之間會互相尊重，做好健康檢查同安全措施。富商有性病，塞高爾夫球都話唔定.....

拍av係演出 同有錢佬上床係做雞 雖然都係俾人屌 但意義上好唔同

岡山公廁

日本人唔食三文魚

初期連無碼都拍
反而覺得紅左無咁好j

又乜撚野三文魚呀，煩閪

養我啦
我一個月有得上網 食飯就夠

好想睇佢學生時期個樣

做雞都會
拍av唔輪到佢揀日期一定要食啦
仲要食埋避孕丸tim

已block

英文係唔係譯錯？ Shut